【散水論：支持XXXX，心入面知就得，唔使講出口】

「時代革命」，心入面知就得，唔使講出口。
「香港國歌」，心入面知就得，唔使講出口。
支持加泰人民，心入面知就得，唔使講出口。
成立臨時政府，心入面知就得，唔使講出口。
支持香港獨立，心入面知就得，唔使講出口。

風向撚箝制思想嘅技倆，其中一個方法就係喺預先限制手足討論嘅範圍，佢哋限制嘅原因滿佈邏輯謬誤（好似「唔使講出口」、「靜靜哋做」、「一定做唔到，所以唔使討論」），有意義嘅討論都隨即而中止。

先唔講個政治，單單風向撚講嘅方法已經好荒謬，思想傳播唔靠語言、文字、象徵，唔經過討論，唔通靠心靈感應？又例如「光復香港，時代革命」唔係口號咁嗌出嚟，點去喚醒群眾同傳播革命意識？

其次，思想係汰弱留強，多人認同就會跑出，但因為禁止群眾接觸而無從討論就係第二件事，𠵱個係蓄意操縱群眾嘅結果，群眾連分辨嘅機會都無。同國歌一樣，首歌意識形態符合大眾、旋律動人自然就多人唱，就好似《願榮光歸香港》；群眾都有自己政治同美學嘅判斷，唔係你搵啲網絡打手重覆一千次就會成為事實。

風向撚越係禁制我哋嘅討論同傳播，我哋更加要大講特講，加泰集會嘅成功就證明𠵱班打手嘅操作唔會得逞。咁多位手足，只要我哋認為啱嘅事，我哋就要堅持去做，不論係網上討論、派傳單、貼連儂牆、甚至係組黨結社，將脫離中國管治、獨立建國嘅思想散播開去！

====
轉載自《香港革命指南》
@hkmanual

屌 有聲

利申獨派

推

加泰我都係驚影響歐洲觀感姐，sorry我有份叫大家唔好理

下次既主題就係東突同圖博了

獨派

講真加泰集會人多
但都幾失敗
因為冇平衡各方意見
變咗引起好大爭議
從而引起示威者分裂

唔認同你加泰個例子

支持槍權

因為加泰嗰個位本身就有爭議？

心知唔講得出口真係on9到極致
唔講出口邊個知你支持
講句野都自我審查，不如返屋企訓覺

主權方面，明明獨立就係erga omens right
決權方面，普選同自決就更加係中國攞走香港時答應既代價。

怕講自己既合法合理權益，都算
人地講都要話人唔好講
說好的各有各做，說好的leaderless呢？

呢啲咪就係一直講個啲偽和理偽文宣

推2

up

push

陳雲信徒都係無腦